請問係咪吳業坤(坤哥)黎左金鐘反送中？

唔知有無睇錯，求解答

靚仔過吳業坤勁多喎

你隻眼係咪成千度近視？

原來夜晚無人識玩

坤哥大隻好多

發夢見到 坤哥帶頭衝

講玩講 做咩出圖？
保護坤神呀

唔好搞佢啦
佢係9號嗰日都已經叫做係fb 暗示過
老實講好過大部份明星藝人
佢以前立法會選舉都叫人去投票

唔好咁啦
大家心知係點咪得囉
唔好post人哋上嚟啦

大家有共識行動，請幫手推下，share出去

613行動部署

平時日日比你地屌仲想點
佢係幫香港既人 咪撚搞9佢當有趣